[集思廣益] 黑警+黨鐵+持械藍絲+資訊唔流通

今晚太子站咁嘅情況好大機會重演,大家諗唔諗到方法應對?

1) 越黎越多上腦藍絲開始持械襲擊同路人

2) 車廂內還拖一來怕波及其他人; 就算係抱住保護其他人心態出刀., 都少不免會浪費時間

3) 黑警配合黨鐵+現場資訊唔流通, 嗰十分鐘左右就搞成咁

所以咪要獨立思考 識應變 唔好比風向帶住 保持冷靜 冇人比現場手足更清楚佢地要做咩

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇少港豬鐘意比錢嘅決心

推

香港島唔開得戰 太細

北角黑社會 一推就死路